[YouTuber] 香港vs台灣vs日本vs歐美

香港我只係會追ming仔同bob叔既片睇

睇得多既反而係台灣同日本個堆

好似菜喳魚乾個堆,Fischers hajime社長個堆我都會追嚟睇

連歐美vannos既打機片都好睇過香港個d咩大j笑波子呢啲兒童節目

點解香港咁難有高質youtuber

出街聽到啲細路係到yo, 都唔知yo乜鳩

睇開nb3 打lol. 明明唔打lol都覺得幾好笑